深水埗有咩美食推薦？

各位巴絲有咩好推薦的食店，係近近地黃金商場

文記車仔麵

十八座狗仔粉
喜喜辣魚蛋

米芝蓮幾間 全部唔好食嫁

腸粉
大家食

小菜王

一定係雲南米線
食完唔會想再食譚仔

咖哩腩

諗唔明呢間點解永遠都咁撚多人
食過一次好普通

求位置

食材係好過其他果幾間車仔麵.
係收費貴.
唔講價錢, 唔係伏. 可以一試.

垃撚圾

狗仔粉. 味食已經, 感受到好大味精味.
成日食要洗腎

唔明點解會入選米芝蓮.
果班評審係咪鬼佬來 重要賣成30蚊, 肉都冇粒.
米芝蓮就係負評王. 特別賣得貴,伏你金錢,
長做長有. 做遊客生意.

萬發

一定係呂以村先生既大家食 深水埗旗艦店既過山雞 絕椒肚同狀元骨完勝全港

米芝蓮街頭美食好多都係垃圾

公和荳品廠污糟到仆街
奇趣餅家餅係傳統但冇樣野整得好
係文記幾企理少少，不過唔平

黃鱔米線

豬潤都好正，個湯超鮮甜

氣鍋雞好食但最少都要2人share

基隆街蘇媽蘇媽, 喺香港食馬拉菜呢間無得輸

公和豆品

大家食